花生友睇戲就爽，尋日撞9交通警個勇者被捕

拉9埋都冇人推

自己斷正無計啦

推

狗撞人就冇事

1111狗騎撞人拉咗未？

人人都撞會點?

今次會唔會訓斥就算?

本身一條變幾條
坐多幾年

Tui

不如諗下點幫佢啦

手足黎?

有哂片同車牌

警甴告多好多條

手唔手足唔知
不過唔憎黑警都唔會撞9佢

理鳩得佢係咪手足姐
總之而家曱甴就係雙重標準
自己撞人就冇事
人地撞佢就咁快手

其實佢有撞咩，係個膠警自己仆街

要撞嘅佢實大鑊過而家

而家都係話佢危險駕駛嗰堆野

隻狗自己衝埋去喎

大陸碰瓷黨？

警甴

交通狗果單相比之下嚴重好多
係多次有意圖撞向人群喎

push

Push

法治已死

唉...

係隻狗撞架車 刑毀

自編自導搵藉口？

呢個時間 大家講聲唔該借借就冇問題 冇犯法

司機有專業判斷架嘛屌你老母

有曬車cam真係捉硬...
有無熟law嘅巴打知有冇得打

有片有車牌都知早遲出事

要屌就屌放片果個

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

同一時間犯嘅罪名
佢個刑期係同期執行
換言之係坐最長刑期嗰條

訓斥左，俾pk屌鳩佢蠢

仆街舞龍個黑警賤狗又無事

佢係到打8字咋

之前個交通狗撞人又唔告？

咁一定拉到嘅 真車牌 馬路仲要多cam追蹤

不過點解隻死黑警渣住架鐵馬撞向人群 咩事都無？

我屌你老母死黑警 鄧炳強你老母比狗屌過先生到你出黎？

撞示威者的交通黑狗呢？

根本黑警玩哂

屌佢比人影到

隻狗自己落錯柯打
架電單車都已經向緊右行仲指去左面
點轉得切啊

其實捉硬，有晒cam

本身走佬應該只係沒人跟警指示果條?

係選擇性執法架啦
係冇法治架 得人治咋宜家

吹啊 佢有槍
香港人又唔夠勇武 可以點姐

唔走佬就唔會告得入最尾兩條啦
頭嗰兩條
以而家啲狗嘅氣燄
停低都係會俾人告㗎啦

唔識法律，但睇新聞，通常就算有條友on99衝出嚟柒，司機正常揸都會惹到一身蟻，更何況有片影住走咗。

不過警員指示我覺得應該唔入，屌你啲手勢小兒麻痺，一時又大鵬展翅，唔明係正常。

睇過幾次片，根本佢只係正常行車，個警察無端端要佢停車，個私機都唔知道

個官信唔信先得架

就咁睇片
一開始隻狗未行埋架車度
電單車司機諗住喺架車同隻狗中間過
於是就準備/已經轉緊右
點知隻狗彈出嚟叫佢轉左
但電光火石之間咁轉法咪炒車
惟有夾硬喺中間過
隻狗又當正自己皇軍死都唔讓
行埋嗰幾步
咪撞咗埋去囉

佢係咪行左巴士線

自己跌低仲告鳩人 選擇執法

應該有兩條未必告得入

告多幾條嚇鳩人 , 再搏紅官分期執行

點會估車cam應該係運輸曙果d咩道路監察鏡頭

認真問下 點解隻狗要整停佢？零揸車經驗+知識

巴士線例位入紅隧

佢只係用另一種手法表達咩叫雙重標準 執法不公

屌

隻狗違反守則用身擋車喎
邊條指引叫佢咁做啊

之前亂鳩揸電單車撞人隻交通狗拉咗未呀

撚有撞到

依家問呢句都無意義 事實班狗無法無天 包庇自己人 法治已死
依家要諗嘅係 點面對個事實同情況

藍絲廢老都鐘意屌狗你回憶下，一定遇過

一樣啦 尤其前面有架狗車車cam
一定多角度影曬

你隻狗用電單車撞人又點計呀

之後仲要入紅隧

訓斥咪得囉你老尾

會唔會係走白粉既藍絲黑社會
你知啦 黑社會個老太婆唔夠錢洗走白粉有咩咁出奇

唔係訓斥咩，佢告又要柒多獲

正解

只要撞鳩d 狗
佢係藍絲都會G 持

4條罪

估計最少都判得入交通意外後不顧而去
但撞佢同唔聽佢指示真係有得打
睇片明顯係黑警想扯個司機落車
26比佢扯落黎一定重傷所以先避開
有冇人記得之前支公安扔架ofo出黎截停電單車果單

隻狗沖出嚟撞到架車囉

架車一定好痛

總要有人做
唔通日日坐係屋企就啱咩

電單車撞人狗拉左未

係英雄
佢係我既英雄

我睇係撲跌左自己
你楂車點會預有人撲出黎

警曱撞人就無事？
死全家啦diu你

sir 你肺炎好返D未?

執法者有問題，法律幾完美都無用

九成都要坐幾個禮拜
依家啲紅官咁撚濕鳩

Pin 呢個

手足

睇車牌就查到，hit & run預左俾人周到

抵死

你想坐？ 咁L輕鬆。

選擇性到

真心想知犯咗乜嘢法？？

無hit到
唔一定輸
指示唔清晰
就算真係
班狗自己點解釋自己之前行為

交通狗撞人就冇事?

可唔可以做案例？

義士

睇到呢條□時候已經覺得勇士今鋪瀨硬屎，班死警渣一家有仇必報，所以下次手足可以靜靜雞贏嗎？知道大家好開心，但靜靜雞真係好緊要！
＃不是要屌手足
＃不是分化撚

等睇人又話我屌手足／分化／馬後炮／下年先講

你講黑警撞人？

咪係囉
同埋警務人員嘅揮手指示唔係減速咩？咪減左囉

黑警殺人=上司訓斥

如果佢告得入，隻狗點可以冇事

可唔可以用曱甴撞人單野打?
以為電單車撞跌人唔使負責

無留意，自己睇啦Ching

屌 馬路上咁多cam呢d班狗實拉到
唔通靠條車cam片拉人咩